DC vs Marvel絕望真相

未有mcu前邊有人睇marvel
黎黎去去得蜘蛛俠收得
之後仲要比nolan既 batman屌打

利申m撚

戰況激烈

留言都係嘈😂

更多係口多友根本突登9up等兩邊互咬

自己啲演員又要fuckmarvel

Dc fanboys 既人數已經大規模少左好多

從來只有Batman fanboys vs marvel fanboys

正式宣布停戰

dc狗又輸

連登：終局之戰

啲m狗死極唔斷氣
唔會完